[民選新球王] 就今季講，義禾碑定雀屎連加特？

義禾碑政綱
阿仙奴靈魂領軍人物

雀屎
垃圾獌救世主，球季一半已經入左10球
3億陣容入面唯一正常力架

雀屎 - 正評
義禾碑 - 負皮

選情告急 煙義禾碑我信

屌投錯廢&B

任何一季都唔會係義和碑

兩位候選人入黎拉下票啦喂